[希望大家正視] 香港獨立國旗問題

其實現階段要整支國旗出黎主要有乜野用？
最主要就係要表達香港獨立意志

可以表達到獨立意志，又已經存在、並且全球公認既，就係呢張：

正式既國旗，等歷史時機到左就自自然然會出現
唔好為左一支旗，同埋幾年黎都得唔到既結論再爭論
大家用住先，反正呢支「香港獨立」旗最尾一定會換走，唔會驚以後冇機會再討論

大家唔需要爭論太多
一張真正屬於一個民族既旗，係要靠歷史演變先誕生到

我覺得OK
用住先的話呢枝旗應該冇乜人反對

重點係大家清楚

舉既人清楚
睇既人清楚

推
pushpush

推

pushpushpush

推上去推上去

推 其實我幾鍾意呢枝旗 尤其背後有個淺藍色香港地圖果枝

Cant agger more. 榮光歌詞同英文版都係幾經修改而成，而且日後歷史時刻必然可以再修改。旗一樣。睇 priority 做人。

大家鐘意舉乜就舉乜
係港獨就得

香港獨立旗 / 光復香港旗
最好有中英文
方便國際線文宣

國旗革命旗可以遲D先都得
因為討論同五花八門都幾CONFUSE

民族自強 香港獨立

旗幟鮮明

國安法黎緊
小心唔好討論呢d

未到就驚
冇野下化

民族自強
香港獨立

做哂心理準備入去坐
民族自強
香港獨立

香港獨立，唯一出路

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

只有兩國，才有兩制

民族自強
香港獨立